有無人會突然想收埋自己一個，乜都唔想見

轉去一個無任何人追蹤嘅ig，無追蹤任何人嘅ig，去睇吓藝術品遠離所有人，所有事，但始終都係唔平靜
無關節日氣氛事

有
但啲朋友一定會以為我自殺

無同朋友講過，佢哋唔會知

會 啲人已經以為我死左幾年

我成日都係咁

有心結，點搞

應該點做，我睇藝術品，連啲畫都因為我嘅心情而扭曲，令到我更加唔舒服，更加煩燥

精神病就睇醫生啦

一時時有，唔係成日，點判斷係咪精神病

會
但因為不嬲都冇朋友
所以個世界keep住轉

試過啊 開頭唔係無朋友
但就係有時想逃避
收埋一段時間真係慢慢無朋友搵
又會突然後悔

伊兩三個我都係處於伊個情緒，基本上咩都唔想有接觸。
有朋友搵都唔係好想應。

係時候要去下了

社交斷捨離